當年預言樓價會升到三萬蚊一呎，依家居然變事實

最尾仲講到升到十萬蚊一呎啲人仲爭住搶，唔知會唔會實現呢

但人工繼續由一萬起

過多幾年，十萬都已經係上車盤

邊個叫港豬咁貴都買，推高樓價

樓價咁貴，樂於接受現實嘅港豬有份造成

總價十萬?

你10年前唔接受，10年後貴左3倍

咁你認為你係豬，定係肯去買樓，就快供完仲賺幾倍樓價既人係豬呢？

價錢唔合理都要受？